網絡紅人Ming仔 指經理人公司毁約後月薪25萬跌至5萬 入稟索償

網絡紅人Ming仔 指經理人公司毁約後月薪25萬跌至5萬 入稟索償

原告梁嘉銘，控告藝員經理人公司Viral Digital Studio Limited毀約，入稟狀指，Ming仔去年8月和公司簽2年合約，公司作為他的專屬經理人，承諾每月支付他25萬元，合約直到2018年8月才完結。

但公司在今年2月通知Ming仔，不會繼續支付薪金和要單方面解約，Ming仔稱公司毀約令他喪失今年2月和3月的薪金共50萬，4月起他變回自由身藝人，月薪跌至每月5萬元，因此向公司追討由今年4月到2018年底的收入損失，合共逾430萬元。

呢間公司係咪有好多藝人GA?

邊撚個

對手係你度，不如試下google

留名食花生

叫得網絡紅人即係唔紅啦

你幾時見周潤發報新聞要叫國際巨星周潤發